wifi menory card問題

話說遲d去旅行，想買張wifi memory card，但想知道宜家有冇d wifi memory card可以控制埋倒數時間影相？

如果有，有冇推介？

渣ga
換部有wifi嘅機啦